# Рефакторинг

## Что нужно сделать

После различных вопросов про различия итераторов, генераторов и генераторных выражений на собеседовании вам дали небольшой пример кода и попросили «провести рефакторинг». Вот сам код:

```python
list_1 = [2, 5, 7, 10]
list_2 = [3, 8, 4, 9]
to_find = 56
can_continue = True
for x in list_1:
    for y in list_2:
        result = x * y
        print(x, y, result)
        if result == to_find:
            print('Found!!!')
            can_continue = False
            break
    if not can_continue:
        break
```

Проблема кода состоит в некрасивом выходе из циклов (два break и флаг). Реализуйте более красивый выход из циклов, используя генератор. Сам алгоритм решения (попарное перемножение) и списки трогать нельзя.

## Что оценивается

- Результат вычислений корректен.
- Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
- Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
- Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.
